\geometry{
	top=25mm,
	left=15mm,
	right=15mm,
	bottom=30mm,
	columnsep=0.7cm
}%headsep=10mm, footskip=12mm

\urlstyle{rm}

\newcommand{\MVAt}{{\usefont{U}{mvs}{m}{n}\symbol{`@}}}
\renewcommand{\spanishcontentsname}{Contenido}
\renewcommand{\spanishfigurename}{Figura}
\SetAlgoCaptionLayout{centerline}
\SetAlgoLined
\DontPrintSemicolon
%\renewcommand{\spanishabstractname}{Resumen}
\renewcommand*{\DTMspanishmonthyearsep}{%
	\space del\DTMtexorpdfstring{\protect~}{\space}}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{example}{Ejemplo}
\newtheorem{suppose}{Suposición}
\newtheorem{remark}{Observación}
\newtheorem{definition}{Definición}
\newtheorem{theorem}{Teorema}

% \newcommand{\ABET}{%
% 	\begingroup\normalfont\hfill
% 	\includesvg[width=0.3\paperwidth]{ABETlogo}%
% 	\endgroup
% }

\newcommand{\UNI}{%
	\begingroup\normalfont
	\includegraphics[width=0.25\paperwidth]{loguni}%
	\endgroup
}
\pagestyle{empty}

\graphicspath{ { ../img/ }}

% TODO: Cambiar el color de la tabla de contenidos.
\hypersetup{
	pdfinfo={
			Title={Primer informe},
			Author={Héctor Guimaray et al.},
			Keywords={econometric, cobb-douglas},
			Subject={ABET},
			Producer={TeXstudio 2.12.22 Using Qt Version 5.15.0},
			Creator={LuaHBTeX, Version 1.12.0 (TeX Live 2020/Arch Linux)},
		}
	%	hyperref,
	pdfencoding=auto,
	linktocpage=true,
	colorlinks=true,
	linkcolor=NavyBlue,%blue
	urlcolor=magenta,
	linktoc=all,
	% pdfpagelabels,
	% bookmarks=true,
	unicode
	%	filecolor = red,
}

\addbibresource{bibliography/bib.bib}

%\directlua{require("../../lua/read_file")}

\directlua {
	pdf.setmajorversion(2)
	pdf.setminorversion(0)
}

\titlehead{
{\Large Universidad Nacional de Ingeniería}\\%\hfill\ABET{}\parbox{0.5\paperwidth}{
	Facultad de Ciencias\\
	Av. Túpac Amaru N$^{\circ}$ $210$ Rímac\\
	Lima, Perú}
\subject{Presentación teórica del grupo $11$ sobre el tema}
\title{Modelo matemático en control de epidemias}%Modelamiento matemático compartimentales en epidemiología
\subtitle{Un caso de estudio de la pandemia CoVid-$19$ en la población peruana}
\author{\begin{tabular}{l l}
		O.~Arca Aguilar\thanks{Email:~\href{mailto:oscar.arca.a@uni.pe}{oscar.arca.a\MVAt uni.pe}}          & \qquad\hfill $20184101$D \\
		C.~Aznarán Laos\thanks{Email:~\href{mailto:caznaranl@uni.pe}{caznaranl\MVAt uni.pe}}                & \qquad\hfill $20162720$C \\
		R.~Ccohuanqui Antaquispe\thanks{Email:~\href{mailto:rccohuanquia@uni.pe}{rccohuanquia\MVAt uni.pe}} & \qquad\hfill $20170505$K \\
		B.~Torres Ayala\thanks{Email:~\href{mailto:btorresa@uni.pe}{btorresa\MVAt uni.pe}}                  & \qquad\hfill $20171339$G \\
		A.~Valero Medina\thanks{Email:~\href{mailto:avalerom@uni.pe}{avalerom\MVAt uni.pe}}                 & \qquad\hfill $20172757$G \\
	\end{tabular}}

\date{Última modificación: \today{} a las $\DTMcurrenttime$.}
\publishers{Supervisado por
	M.Sc. Hector Guimaray Huerta\thanks{\href{mailto:hguimaray@uni.edu.pe}{hguimaray\MVAt uni.edu.pe}}}

% \publishers{\includegraphics[width=0.25\paperwidth]{logouni}}
